antwoordde hij, in een toon die gingen naar ieders hart, "een lange gevangenisstraf."
"Was je pas uitgegeven ter gelegenheid?"
"Ze vertellen me zo."
"Heb je geen herinnering aan de gelegenheid?"
"Geen.
